左膠走入沙田d屋苑平台叫人入新城市

30分鐘之後既而家就變成口警犬困住新城市打示威者

左膠又贏

本來樓上屋苑平台就安全
有堆業主頂住
左膠話同警察講好數
可以引佢地入新城市